終於知道點解貿易戰第二波之後都未大幅爆煲

原來蕭生係月頭發左功